[恭喜] 支那［吃播］ 腦溢血猝死

年僅19歲的「吃播」網紅孫藝軒，日前突然腦溢血猝死

有指他為了增加個人知名度，經常暴飲暴食，長期攝取高熱量，高油脂的食物。內媒報道，孫藝軒在社交平台上擁有近50萬粉絲 因風格浮誇，搞笑，備受網民喜愛。他經常與網民分享自己的日常飲食，每頓飯吃3種主食是其影片內容的主要賣點，並曾經憑藉吃反季節水果和四菜一湯收穫大批粉絲。孫藝軒在去世的前幾天曾發布影片但他的黑眼圈明顯，眼袋大，似乎疲勞過度。曾與他合作的網紅紛紛發文悼念，其朋友亦兩人合照，表示對好友死訊不敢相信。藝軒是內地本月第3名突然離世的知名網紅。電視劇《巴啦啦小魔仙》凌美琪的扮演者孫僑潞，本月2日疑因突發心梗猝死，年僅25歲;時尚博主「雅魯藏布江女人」本月5日在飛機上因心臟驟停去世。

Source : XG01 IG

RAP

查實睇佢食戈d人算唔算係虐待狂?
凌遲處死現代版?

要錢唔要命

抵啦 肥豬咁嘅樣

食都食死 咁唔捱得

SOURCE

年僅25歲;時尚博主「雅魯藏布江女人」本月5日在飛機上因心臟驟停去世

死亡筆記

14億-1仲有億億萬萬

其實大胃王嘅壽命真係唔係好耐 年紀越來越大 仲邊食到咁多野 多數啲大胃王ytb紅一兩年就開始轉型 慢慢慢慢咁食少啲

支那-1

原來係真食 , 韓妹啲吃播都會事後扣喉

唔係呀 係XG01 Instagram

俾錢你就係想睇你死

做工廠仲易死,死左廠商寧願比錢疏通政府都唔賠足錢
呢條友起碼紅過享受過

佢D fans or viewers 算唔算兇手

佢呢啲係食得唔係木下佑香嗰種大胃王
人哋就算食極去醫院check一切正常之外平時都有做開運動
佢呢啲就一味好似豬咁食

唔造假冇好下場

其實扣喉仲易出事

唔洗扣喉，多數後期剪接+做口型

好多人餓死無野食
佢就拍埋呢d片
報應呀

做口型假吃被發現會永不超生架

做口型扮食同真係扣喉都有

Gina唯一嘅真野就係 真係假

rip in pieces

支那14 億人 都係得50 萬followers

應該太多元素週期表

抵啦

食垃圾食死咗真係慘
下個到細細粒

食埋食埋大陸啲問題食物，又吸晒啲廢氣，肯定易死啦 分分鐘又唔知邊樣日常野做假，好似大頭奶粉地溝油咁啦

唔出名個啲唔會講比你知啦

內地本月第3名突然離世

幾時到個隻細細粒死肥閪

大陸d化學元素食物會食死人唔奇

人地假食你黎真

-1

啲支那網民話佢有戴佛牌
不過多數都係關暴飲暴食事㗎喇
一年爆肥20KG

教育局：橫掂都變香港市，不如就摺鬼咗口試佢啦，慢慢令學生覺得廣東話冇用仲好

關我撚事咩

做個飽死的中國人，幸福啊

已pin

佢個樣唔係好肥 + 19歲都會出事？

幾時到細細粒？

#無知很恐怖
#知識改變命運

胃酸會腐蝕隻手

大量進食化學元素，肥瘦都死啦

中國嗰啲辣條全部都係油

你既世界睇同一單新聞淨係可以得HK01一個SOURCE

Sor

朋友比過咩辣條比我食
勁油 食完個胃好唔舒服
食咗幾條就無再食過

呢啲野真係少食為妙

木下要長命百歲呀

死得好，下世再做中國人！

一年肥咗20KG

我諗你朋友有事

食咩會食到咁？

頭兩樣食死人

陣味化學到

拎條命換粉絲

係咪食得垃圾元素表多，人地木下食咗咁耐都未出事

［恭喜］

食元素表預咗架啦

左二幅黑白照有似689

剩係坐係到食都疲勞過度

香港果件肥妹都係叫佢早日回頭啦

支那狗-1

人血饅頭

點解大大粒仲未猝死

支那d大胃王永遠唔會放計時器
點同日本果d堅食

好噁心 近鏡睇啲支那佬食嘢食到隻豬咁

明明現實啲豬仔咁得意